Jojo撚, 請問reboot 左之後個兩部好唔好睇

睇左頭六部

最愛第二代jojo, 聰明, 玩世不恭又搞笑

最強承太郎

最好睇我覺得係第4部東方仗助, 配角角色寫得好好

最可惜係意大利jojo, 明明個角色可造性極高, 有jojo 熱血既心, 但同時又係dio 個仔, 不過成個故事都無特別develop 呢part, 故事又無後續, 好可惜

呢家諗緊睇唔睇第7 8話... 接受唔到reboot 左既世界

好睇

第七部好撚正

第七部好睇

又要追了

覺得第七部係最好睇

意大利撚請睇動畫版
一流

第七部正撚到
pizza mozzarella rella rella

點解要將當年未死既埃及長征英雄變做隻烏龜

似乎英雄可以永遠站係高峰就係得一個方法
就係早死
波波有排都唔死

同意

我同你講part 7係荒木嘅集大成
Part7 Johnny由一個0n9仔長大成為真男人嘅故事
每次睇都眼濕濕

2Jo算係最幸福亦都係最孤獨
承太郎被神父暗殺
波波變咗烏龜
KFC被黑洞吸咗消失人世
花花

係咪必需睇咗石之海先？利申：只睇咗1-5部動畫，同埋少少石之海漫畫。

算好下場啦，起碼仲有個養女同野仔

Jo7 SBR係咁多部最中意

唔洗

Jojolion追嗰陣好慢
一次過翻睇就覺得一樣好好睇

Steel ball run就唔洗講

第7部勁好睇

石之海後期睇到好撚辛苦

不滅鑽石Boss戰真係好睇

仲有大總統嘅 吾心吾行澄如明鏡 所作所為皆為正義

212525， 係

SBR最好睇

JOJOLION好垃圾

以前都有你依個諗法 睇完第七部先知好撚正

ching sick ball

何妖咁

SBR無替身
睇得唔夠爽

成日飛d食過意粉既指甲

我一開始都接受唔到

好撚悲壯
Gyro大總統
到而家都唔覺大總統有做錯

Part 8 four ball Run

鑽石boss 戰真係痴撚線

同埋d 配角畫得太好 岸邊露伴由不聞不問到要為恩人報仇

其實唔止boss 戰
岸邊露伴對運氣包剪x 同背隻替身呢兩場鬥智鬥勇戰都好好睇

我覺得最痴線嘅boss戰都係Part 2最後打kars
打唔贏就推到上太空 真係痴撚線
最後唔死真係好運

二代jojo 智力一流
同埋佢無背負佢阿爺個種伸士精神 佢係我行我素

同埋佢無師自通而識波紋, 學左短短日子已經可以咁勁....

可惜之後要特登畫廢佢 唔係無得寫承太朗

其實變廢都合理嘅
畢竟上咗年紀係有啲老人癡呆啊

好睇😎
btw, 求問jojolion係咪停咗無出，因為網上好耐無更

第七部係世上最好睇既漫畫之一

都係初頭無人型替身啫

一個月先出一期係慢啲

好似話荒木身體終於開始出毛病 要抖下喎
究極生物終會有一日會出毛病

岸邊露伴天堂製造都交到稿

一路都出緊，係比bilibili買左版權無人敢漢化啫

BTW SBR係JOJO最好睇嘅一部，所有人嘅覺悟都好精彩

以前上網睇個個都話鍾意第三四部
以為得我自己鐘意第七部
原來有咁多同路人

Jo7可能係最好睇

希望老妖長命百歲 健健康康

Jojo7= 歡迎來到..男子漢的世界！

成日ff 2jo如果有繼續練波紋到第三部個陣仲係後生嘅樣去打會幾正

點解佢可以老得咁快

第8 睇唔明

哦啦哦啦哦啦哦啦哦啦哦啦哦啦哦啦